onlyfans 同 patreon 覺唔覺都幾似助養兒童

😎

起馬D相係update既

點同，應該話，似比錢大j買沙律，買佢啲口罩同衫

*碼 *嘅

樓主，可唔可以請教吓你
Onlyfans係點用？
本身喺patreon賣緊相
但post唔到啲好大尺嘅嘢
諗緊轉會去onlyfans

轉去onlyfans
我係pornhub苦主，60幾萬view冇哂，轉去xvideo又叫我claim的片係自己既，我print哂screen自己既hdd有原始footage都話唔得。
呢排試緊轉返onlyfans，之前響面試過post有其他performer參與既片都冇停我，不過依家就唔知。
佢layout似一個social media過patreon
而且冇得分等級，只可以分sale與否或者逐個post收錢。

有咩片睇